會唔會安排下8月5日義診頭暈身㷫？

我相信冇人會鬼上身鍾意返工
亦唔會志在嗰一日人工
其實大部分打工仔嘅顧慮都係驚會寫花自己個file
所以會唔會安排下8月5日義診頭暈身㷫
或者介紹下邊個醫生朋友係手順嘅
俾我哋呢班可憐嘅打工仔

不喜勿插 會痛

推